[青衣站]唔好阻住我返工啊！

有冇人知5分鐘前個個係月台前俾5隻minion捉住唔俾上車 個個大叫 唔好阻住我返工啊 既人係咩事